［殘體慎入］Youtube疑似維穩 扣減批評中共既YouTuber的訂閱人數同view數

個節目老燒介紹既
無悶睇吓
主要係講歷史（中共臭史）

平均每段片都幾萬view
哩個留言都成2千like
但訂閱人數得3.5k？！

標題打錯
係扣減訂閱人數同like數

老燒推介通常都柒多㗎喎，你咁上心嘅？

因為聽到悶
基本上大部分香港網台都聽過哂

Btw哩個內容係ok除咗蝗語

唔出奇

根本係youtube自己個系統ON9

連親共既channel都係咁,仲出埋片屌youtube扣sub人數

YouTube 不嬲想自己個平台娛樂野多就夠
其他唔洗理